做過一個月傳銷，真係賤過狗

我之前係網上見到一間叫Axxco嘅公司請part time event helper，我開頭就漁翁撒網去搵下野做。過左幾日有個電話打黎，係一個以印度口音嘅人用英文話邀請我去interview ，咁我都好開心同好有禮貌咁話冇問題。
佢辦公室有兩個，一個灣仔一個中環，我就去中環interview 。我一去都公司見到個reception 「嘩！全部女黎」就對呢間野好有期望。我好順利咁被佢請咗，但呢個係伏嘅開始。
我開頭以為係搞活動個類嘅工，點知係叫人捐錢，個個好似比人洗哂腦咁。講到個晉升機會有幾好其實就叫多啲人幫佢呃人捐錢，一間機構只係對26歲以上嘅人用信用卡定期捐錢，唔比一次性捐款一聽知伏啦。
仲要到而家都未出糧比我
比啲客屌，仲要覺得自己好有意義。
歡迎大家留低更賤嘅工

係咪類似慈善機構搵人捐錢嗰啲？

前日佢地都有叫我in

Sales不如做地產

係，講到好似啲小朋友好慘咁
其實啲錢比哂啲仆街，啲小朋友都係食屎

地產都叫賣層樓比人
佢地賣條蕉比人就有

以前有捐過
後尾聽人講有好多行政費
先知中伏

仲要好難cut